想揾件under$2000既羽絨

黎緊一月會去日本玩幾日 大慨0到-10度
想問有邊款差顯唔多價錢著上身唔太腫又暖？
之前追po話mont bell都唔錯 有冇邊款推介？

香港都要著羽絨？操fit下自己啦

躝啦盲撚

loft = 腫 = 暖

唔腫 = not loft = 唔暖

你自己諗啦

Columbia HK 網站有 OUTLET

有啲有埋熱能反射既羽絨都係 2000蚊左右。

North face門市新出有件700fill 好薄又暖
賣緊$1700左右 其實0度以下天氣最緊要係防風 係入風著幾多都係覺得凍

淘寶200暖笠笠

the north face urban exploration個啲好靚
應該都係2,3千

我都知呢樣 不過我咁大個仔都未去過0度or以下地方

我岩睇過 但over哂筆直

如果唔係好大風

一件 850 既羽絨 + U記 Ultra warm 既 heattech 都頂到零度。

渣㗎

我之前2月尾去北海道都無著過羽絨
如果你唔係成日去呢啲地方 打底+大褸都足夠
無需要特登就住budget買件平羽絨

風褸＋薄羽絨(U記嗰D都得)+面衫+保暖內衣已經夠頂.

次序唔好搞錯, 係風褸在外薄羽絨在內, 咁就已經好夠暖.

唔夠就加條頸巾.